{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083268",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송하정스시"
    },
    "text": "こんにちは。ソンハジョン寿司です。 私たちはソウル特別市江東区上一路39-8に位置しています。 1人シェフの店舗として、円滑な材料準備のため、ネイバー予約システムに変更されました。 ランチ予約の入場時間は12:00で、ランチタイムの締め切りは13:30です。 材料の準備時間は13:30から19:00までかかります。 ディナー予約の入場時間は19時で、締め切りは21:00です。 その他の時間に関するお問い合わせやご不明な点がございましたら、お電話でご連絡いただければ親切にお答えします。 ご予約のお問い合わせは記載された番号にメールをいただければ、確認後、ご予約をご用意いたします。 予約番号は-9482です。 私たちは常に良い食材だけを用意し、お客様にお応えします。 営業時間は平日は12:00から21:00までで、日曜日は休みです。 当メニューではディナーおまかせ寿司コースで55,000ウォンがあり、ランチおまかせ寿司コースで33,000ウォンがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市江東区上一路39-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は12:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の入場時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチ予約の入場時間は12:00で、ディナー予約の入場時間は19時です。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "ランチタイムの締め切りは13:30です。"
        },
        {
            "question": "ディナータイムの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "ディナータイムの締め切りは21:00です。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に予約はできますか？",
            "answer": "営業時間外に関するお問い合わせやご不明な点がございましたら、お電話でご連絡いただければ親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "予約番号は何ですか？",
            "answer": "予約番号は-9482です。"
        },
        {
            "question": "ランチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ランチおまかせ寿司コースで33,000ウォンがございます。"
        },
        {
            "question": "ディナーメニューには何がありますか？",
            "answer": "ディナーおまかせ寿司コースで55,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな食材を使っていますか？",
            "answer": "私たちは常に良い食材だけを用意し、お客様にお応えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 316
    }
}